麥氏四大偉人，麥當奴，麥理浩，九龍灣麥先生，麥佳亞，不服來電

麥當奴 世界第一良心食肆

麥理浩 反貪反狗香港之父

九龍灣麥先生 捨身義士

麥佳亞 全球最高身價中堅

麥玲玲

麥玲玲呢

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

麥潤壽？

默氏錄擊，一千萬分之一

第4個唔識

不如麥樂雞丫

Mc當娜 共濟會大祭師

麥當雄

麥哲倫

barbie mak呢?

who

烈士麥小姐

依條死仆街含撚啦

麥美娟

超人麥斯

四大神棍

麥汪壽
麥明痔
麥美狷
麥狑狑

香港麥當勞係中資
福喜有毒過期肉散貨場

馬圭爾

麥包

麥旋風都冇